【連登社評】台灣大選前席 連登五毛轉攻PTT？

2020/01/11

【連登社評】熱門啲三五毛吹風撚Post呢？

完

【雙重人格】台灣人都唔信嘅「一國兩制」，香港人就要堅守「一國兩制。」

都有，不斷吹民進黨失敗風，意圖暗示選民有問題，從而離間緊港臺友好